剖腹產後2小時 地方媽媽在病床上做愛

「因為局部麻醉，其實我沒太多感覺，但這是次非常特別的經驗」。英國倫敦一名已經有4個孩子的母親，和媒體分享她的獨特體驗，「身為女性，不論懷孕與否，我都對自己的外型感到自在。我享受性愛，事實上在我前3胎產後2周內，我就已恢復正常的性生活」。

現年45歲的郝吉(Deborah Hodge)，2013生第4胎時，做了前述瘋狂的事，那時她39歲。「我根本沒想到還會懷孕，年紀這麼大了，我的生理期又非常不穩定」，郝吉當時交了個小自己15歲的新男友，那年的7月25日，已經晚了預產期4天，她在醫院中待產，醫師突然告訴她，肚子裡的女兒血壓有點高，必須立刻緊急剖腹。

「一下子我身邊就出現了整組的醫療人員，然後我就坐著輪椅被推進手術房了」，剖腹手術進行得很順利，之後郝吉被安排到一間私人的恢復室休息，小男友陪在旁邊。「那時小女兒睡在嬰兒床上，小男友則在床上摟著我，我還沒意識到，就開始做愛了」。

「在那當下，我只覺得他和我無比的親密，我知道我一點都不性感，但那個時刻我是特別的」，郝吉笑著說：「不過過程實在太快，加上局部麻醉的關係，其實我沒太多感覺，也不會覺得不舒服，但這是次非常特別的體驗」。

小女兒艾蜜莉亞(Amelia)出生後幾個月，郝吉就和小男友分手了，之後一直沒有交往新的對象，現在艾蜜莉亞已經準備上學，她也已經準備好了，要專心找尋自己的下一段戀情。

[img]圖片網址[/img]

唔會死架咩
西人真係唔同d

實在太快

法官大人

屌以為台灣